(遍地開花）到我地懲教做野啦

致香港市民：

【保障公眾安全和防止罪案以締造美好香港】

我們是一群熱愛香港的懲教署職員，年資有深有淺，來自不同的工作崗位及職級。始加入部門， 我們都被灌輸要以懲教署五大價值觀：秉持誠信、專業精神、以人為本、嚴守紀律及堅毅不屈的精神，去履行職務及對待在囚人士，以秉承部門要令香港成為最安全的城市之一作為抱負。

對於近日於元朗發生之恐怖襲擊，我們表示極度痛心及遺憾。從各大媒體的現場片段清晰可見，一群身穿白色上衣的有組織人士在元朗港鐵範圍及街頭不斷以藤條及鐵通等不同武器無差別地毆打手無寸鐵的市民，不論身份，年齡，無一倖免，對其身體造成多處傷害，行為令人髮指，我們予以最嚴厲的譴責。

而警方於事故發生一段時間後才到達現場，任由市民被襲擊，顯然未有做好保衞香港市民的責任。事發後更有警員表示心領白衣人士的「幫忙」，難免令市民誤會警方有意縱容襲擊者。為了釋除公眾疑慮，我們促請政府嚴正調查事件，以正視聽，保障紀律部隊，包括警察的聲譽。

我們懇請同為紀律部隊之警方可以毋忘初衷，貫徹以廣大市民安危為首要任務的精神，盡快將所有涉事襲擊者繩之於法，避免同類事件再次發生，以保社會安寧。

我們絕對歡迎香港市民以任何合法方式表達訴求，和而不同正是香港可貴之處，我們亦促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。

「粉身碎骨渾不怕 ，要留清白在人間。」我們懇請愛香港的各政府部門同事，勇於站出來，為香港人加油！

一群愛香港的懲教署職員上

We connected

光復香港！

PUSH

推

多謝懲教
727光復元朗
728平反上環

多謝

幫我地好好招呼將會入境既黑社會

push

光復香港 時代革命

多謝你地

大家繼續加油

第日真係有獨立調查委員會，就拉哂班狗等懲教幫你通櫃

多謝懲教

總有正常人

我今日心情好撚好！

多謝你哋願意企出嚟！

we connect

懲教好嘢！

到時如果我入到去坐……唔好打我打到咁甘

係囉 柳記好多前警察

而家係黑社會無差別打人呀，已經同藍唔藍冇關係
呢單野將唔少淺藍轉去反政府陣型

痴線 懲教都支持示威者 有冇睇錯

懲教巴打
要對而家坐緊嘅義士好啲
唔好打佢地

光黎香港 時代革命

可唔可對入冊既義士好d唔好請佢地食雞翼

推！

上環呀仲有

爛仔大戰

Push

估唔到
不過多謝巴打你

推 留意下上環開槍同中槍事件

我今日心情...好撚曳

永不割蓆 支持到底

多謝你地！

pish

真

多難興邦

>

懲教都同黑警割 黑警已成為各界過街老鼠

懲教扮乜撚好人，平時成日打犯，分分鐘戾氣重重過黑警

就算偏藍都唔會盲撐班撚屌啦

消防
入境
懲教
We connect

懲教大佬冇諗過你地會出聲

Pish

全香港公務員都唔撚妥班黑警同鄉黑

香港人要團結啊團結先有希望

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

海關

多謝你哋

懲教 政總 入境 民政都陸續開始入陣啦！

民政局罷工後續 當局正式回應 公務員可以起義啦！！！

仲有海關啊

more

多謝懲教大家一齊加油
You never walk alone

想問休班警果d 要坐 佢地既生活係點

各位懲教大佬
第時接收到啲恐襲犯要好好教育佢地

推下面啲post！

光復香港 時代革命

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

五大訴求去撚咗邊呀屌你

[請長期置頂] 民間保衛隊初形 公民團結行公義 任何抗命運動適用

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

咁撐就唔會轉工la，走左食花生是常識吧？

Assemble

柳記都反
你班黑警都夠折墜囉
會唔會聽日黑底都出黎反

政府做埋啲咁嘅手法 係人都唔幫啦 除非認自己係狗啫

元朗單野係connect 到好多人
但焦點仲係721

幫幫手係監房打死班黑社會啦

懲教
好意外

呢鋪真係人神共憤

懲教入邊藍多定黃多？

Connected

黑社會想食全餐

連柳記都出聲，係咪全紀律部隊齊哂腳杯葛黑警

小心有人篤灰啊手足

藍多 好多深藍 入哂腦

多謝巴打

我愛懲教

推！支持

懲教都係無差別打人，都係仆街，打得仲猖狂過班狗。

五大訴求!
光復香港 時代革命!

727元朗反黑見

義士不是CONDOM
冷氣軍師請出返啲力周圍推下

譴責緊恐怖襲擊有咩灰督？

你班黑警

坐等黑警棄暗投明

多謝懲教！

光復香港

如果唔夠人手
想搵我地義務幫手都冇問題

光復香港
時代革命

咁希望黃既小心啲

好波

Gay

啊sir今日心情好靚啦！

時代革命！

係，懲教都係打人嘅仆街，唔好同我講裡面都有好人，正如唔好同我講警犬有好人咁。

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

辛苦你地 好快你地會幫我地教好班黑警架啦

光復香港，時代革命

有朋友係懲教做其他職位，非紀律部隊，佢話好多人深藍

We connect!

見到唔同既政府部門以至其他紀律部隊都開始一齊發聲守護香港好感動

開閘放政治犯

正

海關加入

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

唔係撥冷水,
但希望各部門可以聯合一齊企出黎

事關聽好多師兄講,
各部隊都好多深藍,
唔係想像中咁易connect

推 多謝你地

巴打

臨時立法會既力量越來越大

雖然領教過你地d招式
但係希望你會係懲教入面真正好個批

記住邊個見到黑警唔執法拘捕搗亂人士， 我地就要即刻大大聲講：你係未放走黑社會！
睇下佢地敢唔敢唔拘捕！
同埋好有理由懷疑油塘黑警放走既都係黑社會！
所以大家一定要識警告班黑警：
你係未放走黑社會！

阿sir今日心情
好
撚
曳

支持良心公務員！

老懲小心 據我所知你哋應該係除咗狗察之外第二藍既紀律部隊

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

好感動

感激有心人

好多謝你地支持
企有人做懲教 我都知你地有難處 隨時俾人篤灰
we connect

push push
屌仲以為懲教署係黑警果邊既人

各紀律部隊同黑警誓不兩立

Good Morning Sir 1

支持！

戴對勞工手套幫你通

we connect！！！！！

柳記係深藍部隊
依幾個畀人查到一定打包革扯

你地小心啲 畢竟懲教都係多藍

thank sir! 唔該同學！

thx

感謝

光復香港 時代革命
遍地開花 守護我城

同事冇AC 我代PO

海關、消防、救護、懲教、入境....

仆街啦黑警

同恐怖襲擊勢不兩立！

Weconnect

Connected!
拉鳩班警犬入去比你地好好調教

有無巴打可以gather幾個出左聲既部門相同意見
再睇下可唔可以有下一步聯合行動？

一齊集氣

竟然連懲教都Connected

多謝！
We connect!

Admin請入一入黎，依家根本討論唔到！
已經無咗你有道理 就可以上熱門

- 分享自 LIHKG 討論

加油！

懲教係好撚藍 係入面黃應該又係好慘

麻煩對入去既義士好少少

多謝你地 未見過已經覺得你地靚仔

全港最大

We connect

巴打唔好請義士食雞翼求下你地

50步笑百步，柳記平時點打人呀

lm

繼續，香港人一定支持香港人

真啊，求下你地

香港人最鐘意睇人仆街

幫手就要支持！thx

respect

正氣呀

我係香港人呀Hi

海關搭單，我識好多同事都有出去支持各位嘅運動，部門內有啲藍絲，有啲垃圾工會無咨詢過我地嘅情況下出聲明撐警，我馬上退出哩啲垃圾工會，因為佢無資格代表我出聲。
今次嘅運動係史無前例，將好多香港根深蒂固嘅問題一次過拎出黎講，但我希望唔係講過行過就算，大家唔好繼續一如既往咁善忘，一定要得到正面回應。另外，以後嘅選舉要努力了解有咩人值得信任選入議會代表自己，真正為香港人嘅福祉發聲。
香港人加油！

不如你哋放咗天琦先？

多謝懲教巴打，麻煩你地照顧入面既義士

多謝你地
警隊真係紀律部隊嘅污點

齊上齊落

警犬真係紀律部隊之恥
其他紀律部隊都同佢割席

懲教兄弟加油！

招攬baby kingdom 覺醒父母加入連登大家庭 ！

要求新增 親子台 ，提供討論平台給覺醒父母！

要求連登加設 親子台

不受傷
不被捕
一個都不能少

政府同狗搞一搞 直接CONNECT埋一部分唔想出聲既政府文職同紀律部隊(除狗之外)出黎

上面有你阿HEAD

光復香港時代革命

快啲懲教下班黑警

識好多叔伯係極深藍

多謝你地
記得班仆街入到去
要比佢地知，出左元朗，要整撚死你地，係幾咁易

加油

多謝你地好感動

心水清呀ching

HK01報左入境
會唔會報埋懲教

可唔可以幫我同班義士講我冇忘記到佢地，我會救佢地出黎

海關冇信 但都唔好忘記佢地

我有個舊同學，係深藍

咪咁啦可能係關楚耀嚟

香港人，加油

我今日心情好撚曳

政府黑警勾結黑社會無差別打人. 已經唔係藍黃既嘢.
以前冇乜block 過藍絲. 因為講嘢唔太過份, 純綷政見唔同.朋友可以做.
元朗恐襲後, block 咗4個畜牲. 竟然話元朗恐襲, 冇一個被打係無辜, 竟然話路過市民明知有事發生, 點解仲要喺元朗. 仲話佢最憎記者, 係抵打. 又話大肚婆擺明係扮,抵打.
呢D 已經唔係黃藍之分. 係人渣嚟

入到去記得請佢地食全餐
阿SIR日日心情好撚曳

多謝你們🙏🏼🙏🏼🙏🏼🙏🏼

01 于品海本身喺明報已經有問題，唔信就 google 于品海 金庸 了解吓！

垃圾 01！

遍局開花

向黑警以外所有愛惜香港紀律部隊致敬
推

推
光復香港
時代革命

有冇請黑社會食多幾隻雞翼

唔好忘記7.21義士

csd準備幫班狗通櫃啦

呢件已經唔係純政治事件
係關乎市民生死既民生大事
就算作為政治中立既公務員
我覺得絕對可以發聲

明白樓豬想做嘢，但懲教嘅 track record 有少少令人擔心。

希望樓主可以對入面嘅義士好啲。

多謝你地！希望可以有更多香港人行出嚟。

勿忘記上環中槍義士！一、全面撤回送中二、撤銷暴動定性三、釋放被捕義士並承諾永不追究四、全面實行雙普選五、成立獨立調查委員會追究黑警責任，徹查警黑勾結元朗暴動

多謝！可唔可以關心下班義士？

記得關照下入牢的前警察

懲教connected
多謝你地

做乜 我話緊HK01又係連登抄新聞者

721 721 721 721

做野

好開心有咁多同路人，麻煩你地好好照顧在獄中的同路人

仲爭海關

仲有著制服的未出聲
小販隊出聲未

Appreciated
香港人加油！

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

差海關？

好似勞教先有， 成年人邊有呢d
不過最好將班狗同黑社會一齊坐
咁老友啊啦

乜撚都冇講，柳記係撐香港就保護比人誣告入獄既義士

譴責警察明顯縱容黑社會做恐怖襲擊係人之常情
仲覺得正常嘅話話你變態都侮辱咗班戀童癖

中聯辦亂港
-
721西環正式宣言 上環36槍 槍槍打頭
和平示威者被警方惡意攻擊 連開36槍 槍槍打頭
更於橋上向下向頭部發射 和平示威者身受重傷
警方更用強光阻礙記者拍攝現場情況
警察之權力已凌駕市民生命財產之上
港府警方上至 高官 局長 下至 政府公務員 低級警員
均協助 中共中聯辦
612 - 621期間 不斷以非法及不人道之暴力行為
意圖消滅所有持反對聲音的平民
卻不作反對
反之竟合作出賣港人前途 打壓無辜示威人者

【文宣包】
-
港府已被廢 香港前途未卜
-
中共下令香港警察與黑社會合作合法亂港殺人
-
香港人生命安全被中國共產黨及
香港政府視為政治籌碼
利用恐怖勢力傷害所有平民

---------------------------------------
中國及港政府所有不人道之行動
已令香港不再安全
並再難以保持經濟地位及自由民主法治社會
所有香港人都需參與社會運動
保護自己的生命安全 人權自由 民主法治 經濟地位
以上等等被政府損害的權利
光復香港 時代革命
---------------------------------------

Push push push!!!

已經係去到良知人性

We connected ! Thx a lot buddy!!

唔明？

執雞拎光環
以為唔知你地平時咩料咩

黑警見到咁多紀律部隊都反佢地
佢地會有咩感受

thank you

仲有一班有良知既公務員

英雄

post上黎嘅只係少數

5大訴求

入境有d保留
希望有人願意出聲

等睇愈來愈多政府部門同黑警割蓆

香港加油！

其實係啲乜嘢令到你地深信懲教會打犯

多謝你！我哋一齊加油，光復香港！

睇你個名都知係自己人

唔知講咩好
請善待義士

明白

我正式宣布大西北以後唔洗出席任何發夢活動！！

可能連一成都冇

以前既電影囉

你無睇 黑獄斷腸歌？？

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

[緊急][幫推]熱門資訊太混亂，上環元朗都緊要，求開上環台/元朗台

多謝你地啊

各職員注意，人數亂柒咁作

入面的確係好多深藍
由一開始開始都唔敢出聲
去到後期先發現其實有唔少同路人，都係一樣唔敢出聲
但我想講懲教有好多人都仲有良知，下至後生仔，上至就退休，上至金邊，下至散仔

我覺得最可笑同可悲既係，我地係入面屌緊古惑仔既同時，竟然有職員撐出面打鳩人個班古惑仔。

希望各位同事繼續沉住氣
辛苦哂各位手足

One for All All for One

支持你地
但知你地個度好多深藍
頂住
我相信警察之後就數懲教多深藍

懲教巴打們......我愛你

原來真係咁多其他紀律部隊唔妥警察，睇佢地抽水抽得好開心當然我係好歡迎佢地咁做

感動 我知道重有為數不少有良知既同袍

希望大家可以一齊發聲 為香港人加油

我地份工返早更就大把時間用 你懂的

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

多謝🙏🏻

懲教。。。。。。有保留。。

以我所知
懲教老一輩都係深藍

多謝懲教
仲以為咁多位手足唔方便出聲
多謝你地 我地要一直同行
加油

事發後更有警員表示心領白衣人士的「幫忙」，難免令市民誤會警方有意縱容襲擊者。

咁都仲誤會 證據確鑿啦

麻煩你地招呼下就入去個班
=============
光復香港 時代革命

全港公務員connect

紀律部隊制霸

以前係有，不過而家唔會打犯嫁啦
利申：現職二級懲教助理

呢個時候影到委任證既應該都係番夜尾，辛苦了

阿sir今日心情好撚曳

冇成本又可以表態 點解唔做

多謝懲教啊sir

已經唔關係咪紀律部隊事，呢個係良知的問題

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查官警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

割都啪啪聲..

懲教好波！繼續開花呀！

好認同

沉住氣就免啦

恥與為伍

柳記應該好難connect啦 好多以前都係當差

好好幫一眾不幸被政府非法禁錮喺監獄既抗爭者

光復香港
時代革命
刻不容緩

幫義士加餸？

繼續全政府都反枱

同識既做懲教既親朋戚友都不停咁講
請唔好太糟質政治犯
希望各位懲教手足盡量幫忙

有無人可以將啲link集合埋一齊睇啊
舊嗰啲好快洗走曬喇
我而家睇過嘅好似得消防同懲教
仲有無其他

推！！

師兄好波！

岩，正常香港人衰極都仲會有d良知，証明香港警察專請d唔正常既

我一向最睇唔起嘅柳記都講人話

連登仔同懲教都和解埋

清d字好靚
真心非常感動見到咁多同路人

Thanks & Respect!

釋放梁天琦？！

梗係唔會自己郁手。叫班犯打呀嘛

你話入面無黑材料點講都唔信

利申,有睇同囚

thank you sir 唔該同學

見到警察咁多人俾人起低就知佢地有幾多仇家啦。。
身邊做得警察既都係公認既人渣

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

香港人！！！

多謝你地

希望懲教可以幫幫政治犯
等佢地唔好太辛苦
當我求下你地

認同幫推
希望可以藉呢個機會由內部解決

大圈仔同香港仔互打

想問下天崎最近點 好嗎

感覺場運動有啲曙光 , 不過都唔可以放鬆 , 因為對手係共產黨

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

聽日p
聽Off
聽日中班都可以回到
就算聽日A都可能未瞓

上環情況希望多啲文宣

對啲手足好啲 唔好打咁大力

無及時出嚟，同見死不救無分別

呢個時候又唔會有正義的休班警

呀sir今日心情點，想唔想拉班狗入去受下

專捉阿婆嘅食環狗就唔好提

[知己知彼]進入三毛思考領域，請連仔幫手

紀律部隊 唔計犬 we connected
杯鳩佢地

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
香港不應成為黑警天堂
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

講真，入面d 風氣真係唔同哂，同囚取材都係十幾年前。
唔信職員可以問下d 出出入入監房既黑手，佢地最清楚。

聲討警察，獨立調查

依家用X ray架啦

仲有海關

求下你地大人有大量佢地仲細
不過都有辨別是非對錯既能力
再多謝你出黎發聲

Thank you sir! 唔該同學!

好人一生平安 ! we connect !

幫同事上傳埋［img]

繼續做落去
希望升到最高級

得幾張證

感謝各位有良知的紀律部隊人員

靚字

讚

大把人當監房係善堂[sosad
出左冊一隻多啲又見佢番入嚟

Respect all 懲教巴打

小販隊都想出聲可惜唔係光鮮既工
又唔係紀律部隊
遺有係到推一推post

岩呀

自膠

哇𨳒 , 仲有咩政府係會撐警呀咁

時代革命

紀部隊開始作反喎

多謝你地呀希望會有骨牌效應 更多其他部門嘅人出聲

We connect
光復香港 時代革命

唔緊要無人會笑你
WE CONNECT
起碼比人睇到唔到地方既人都反佢地

如果無可奈何收order要教育政治犯
拜托咁多位懲教阿SIR象徵式輕手D
Thank you sir

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

希望巴打可以入黎睇呢段片

懲教唔係打開人既咩 唔好想洗底啦

有冇人湊過佢好掛住佢 想知佢好唔好

睇住天琦呀巴打

政治犯先係受保護動物

好可愛

我唔帶番屋企

消防都出了聲明

Respect!!!

光復香港，時代革命
公務員也覺得黑警羞恥

你說得對

魚革義士

支持

大撚把
後生先好少少

Sorry， 唔知有沒有其他 Post，但都再 Post 一次

消防人員聲明

希望你哋唔好虐待獄中嘅義士

My respect

全港紀律部隊割警隊

香港人加油！

講順手推推上環post

曾經聽過個犯講而家坐監似渡假
十幾年前就真係打既
而家連靚仔都唔打，聽講好似講佛經
好似西遊記個羅家英咁

懲教都connect

Thank you sir!

香港人加油！

#WECONNECT

勞教所唔係人渣的話打少啲啦ok？

【好緊要！幫推上頂！】美國同阿侵提哂水啦！ 香港人下一步係要咁做呀！！

懲教大佬們 求你幫手剩係一樣野
幫手照顧天琦
得你哋做到

懲教好波！！致敬！！！

感謝海關快啲出嚟

懲教要吐氣揚眉靠今次
難得可以拎光環洗底

良心公僕，感謝你！大家一齊努力！

求下你們，高抬貴手，謝謝

我今日心情好撚好

啱啊
請幫手照顧天琦啊

喊左，巴打你好型

入境先接觸最多紅色背景

捉幾個藍絲廢老打

致敬！！感動呀

依度有POST

sorrysorry當我無講過

向海關巴打致敬！！

懲教有份做速龍架喎

屯門人入黎

阻你少少時間 屯門人入黎睇下

起雞皮呀，感動到爆

Fake News

要求政府正面回應上環係未有警示下開槍

話比天琦知香港人開始醒啦
HOCC都share你既片
冇人唔記得你架

推一萬次！

唔知而家天琦點呢

警隊開成就

貼埋連登名 好可愛，感謝你願意發聲！！！致敬！

放心

感謝在政府中留著良心

729一齊大罷工

你點知懲教冇份做先， 雨傘已經傳緊懲教嗰班有份做

有冇女懲教在內？留定個位比林鄭，入到去唔駛比面佢。

懲教禁多人點會無人leak .....

你咁講法警察夠多人啦

自己都唔夠人用
搵鬼出去做速龍咩

如果真係出去
果班唔SL 都偷笑

唔好亂傳訊息

多謝你主任

剩係多謝主任

所以咪成日有leaking

Thank you
香港人加油

現職人士話你知一定冇可能有份
不過入面大部分係藍絲係事實
翻工對住班友好難頂

冇咩好打飛機，30個人都冇

愈多執法部門表態愈好，政府仲未知嚴重咁。成班圍爐不知民間疾苦

之前搵仔channel 已經講過

Pishhhh

好感動

我地更加要出黎

呢鋪真係人神共憤

巴打靚字

我唔會拗
但自己部門都唔夠人時
邊到仲得閒理外間野

按到佢哋

寫字好易畀人認到

721上環有暴力鎮壓！
打陣飛機就好喇

無錯

呢句啱
日日番工都唔夠人

多謝你們

借朋友ac 香港人加油

上面有巴打醒目
寫電腦字

巴打好波

多謝呀Sir

懲教署師兄好野 講真我已經將警隊同元朗黑社會睇成鄧字頭, i.e. 鄧炳強

真心希望你哋幫到香港人，我見到大肚婆係婆俾人打，燥撚到我飛起

又見到琴晚跳樓嘅年青人得廿𡃁歲，俾鄧字頭嘅軍政府迫死，好燥，好絕望

林鄭政府已經俾鄧炳強控制住，大家醒下！！！！

PS 你睇佢幾撚串就知

柳記好波

We connect!!!!!

希望真係，因為以我所知懲教同警都係一樣，好多藍絲

推！
希望有更多政府部門發聲！

如果我老豆有你哋一半咁開明就好

見到四方八面都support 好感動

個個紀律部隊都有人唔妥警察

驚察人工高定懲救

嘩主任級

好滾動

愈多紀律部隊發聲愈可以突顯黑警ge黑
如果可以藉呢段時間發生ge野削埋警察權就更好

而家警隊已經係鄧炳強 元朗黑底

懲教都唔係好人，大家忘了打犯，對犯人不公？

眼訓得濟唔小心禁左負皮

多謝懲教撐我地！對好多人黎講 你地都係強心針💉
We Connect!

感動
真係all connected

AMS 醫療輔助隊罷更

#歡迎整合

Thank you

睇少d戲啦
監獄風雲幾多年前呀
扭記依家係全港最大campus呀
明既自然get到

懲教巴打好野

堅？
我識嘅懲教係極深藍，讚許元朗白衫架喎

想喊！！！向懲教致敬

對政治犯輕手啲
對黑社會重手啲

繼民政俾職員罷工之後，懲教又一波好波！
香港加油！

黎明前嘅星星，特別明亮

今時今日仲有好多受害人喎，不過希望上面班係好人

靠你們救人喇

柳記今次講人話

驚佢地借機想洗底

西上環同元朗
同樣重要！

支持！仲有，想讚下你手字！

你好難搵到一個部門
全部都深藍 or 全部都深黃

但係喺極深藍嘅地方
黃色仍會默默的嘗試改變現況

千祈唔好一碌__打沉一船人

日月邪教版主由六月開始屌政府，要求撤回條例到依家，仲要比班深藍傻西攻擊，懲教食入境口水尾先出聲，只可以話有好過冇。日月邪教先係懲教既清泉，先係有良心！

懲教 入境 消防 救護 政總 希望陸續有黎 遍地開花！

respect

唔好咁講！期待你們一起發聲respect

感激

你以為啦
後生啲嗰啲都係咁
根本而家就唔關年紀時
係個腦嘅問題

又係主任級癡線，今勻真係香港人assemble ！

咪話好少少，淨底既咪唔出聲

懲教絲打向你致敬！！！

connect

各位懲教大哥
想問下裡面有冇得睇蘋果/ 電台 電視
希望義士們唔好氣餒 香港人冇放棄

懲教：我想快d懲教你地

細良提醒: 去元朗係反黑。不是光復!!

7·27 循呢個方向加 5大訴求啦

有消防有懲教有救護
幾時加埋入境
杯葛最冇人性嘅黑警

Thanks

全世界都黑警割

個人名義
唔關部門事
洗咩底？

我識啲人
睇完啲新聞
重會覺得只有示威者先畀人打

又識啲人
覺得中聯辦塊牌重要過人命

重識啲人
係一等一嘅犬儒
星期一重一副返屋企等食花生睇戲嘅樣

希望有一日除驚狗之外所有部門都出黎對尻政府同驚狗

到時入去相認啦

好好對待之前入獄既義士

係做到野既
就放梁天琦出黎啦

個個部門都係三十歲對上班撚人都係藍

唔通洗黑

香港無得再輸
不割蓆不分化

-------------------------------------------

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

80後都30歲
40歲吧

多謝你地阿

光復香港 時代革命
人人有責

懲教都唔係好得過班狗

Hongkonger connecting people

濕曬我愛你

你地有d 同事 好似好先入為主

幫手推

借個位講講28嘅
大家思考下
圍18鄉委會 對勇武有利 無弊
仲可以畀和理優一個集合點

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

有你地支持，大家萬一要坐監都無甘驚

改觀

好感動！！

認真好尊重懲教署職員

休班警犯罪就話聽得多
休班懲教犯案有幾可聽到？

同埋「無犯事驚咩俾警察搞」根本唔適合套用喺香港哩個極權嘅政治環境上
但係「無犯事驚咩俾懲教搞」就一定係真理

光復香港，時代革命

我無嘢講

ousg

請啲黑警食全餐

本身個版係吊懲教文化仆街
後尾反送中事件，版主支持反送中，屌尻林鄭，屌尻政警鄉黑，不過比九成懲教人圍屌版主

所以po出黎都係好少人
藍撚到仆街

時代革命！

中環遇遊行堵路 貨Van司機遭圍毆扑車「你哋示威 留番條生路畀我」

我知貨van司機比人打爛架車係啲長期輩gp瘋傳
我有睇過幾段片
都有睇過連登post

件事大概係有人係入隧道前提過佢前面有路障佢都照入隧道
結果係隧道另一面遇見路障
想衝前突破路障時被阻止
跟住落車同義士口角
仲自己郁手清走路障
過程中有一個義士攞住雪糕筒琴住佢個車cam
結果佢郁手推開嗰個義士
跟住佢就俾人圍毆同砸車了

我覺得呢件事大家太衝動
果條友又以為義士搞佢架車所以郁手推開佢
條友係串串貢就移開路障，但大家可唔可以冷靜啲
打佢都算啦，鬼叫佢郁手推人先
但砸車對成件事有乜幫助？
成件事比港台直播晒
除咗令個司機好心痛同送彈藥藍絲外，仲有乜用？

721我一開始見到黑警話示威者打車我都好詫異
但check返原來係呢單野

放火都話係燒垃圾丶做路障阻止黑警包抄，無任何市民有損失
但打車真係過左

唔係指責，件事已經做咗
但希望以後大家都保持冷靜
諗清楚自己每個action對成個活動有乜幫助
記清楚我地目標係五大訴求
所有武力對凖政權，而唔係人民鬥人民

他日我地捉哂班黑 之後就靠你地

笑到仆街

說好的海關呢

借AC
CAS 民安隊 永遠站在香港市民一方

多謝
香港加油

多謝你地呀

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

我今日心情好撚跩

真係9up唔洗本

感謝你地！

巴打們，我愛你地！😍😍😍

改觀了
第時入嚟坐 多多關照

懲教咪又係成班惡撚過狗成班雞蟲
呢幾個萬中之幾咋

傻豬黎

林鄭集團兵敗如山倒。唯尼棋盤上得返6隻棋：

帥、仕、兵兵兵兵，呢鋪點捉落去？

幾時到海關呢？

聽聞懲教會打犯喎

阿Sir今日心情好撚曳

懲教哥哥

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

入境後生唔係

有冇見過梁天琦

所有紀律部隊
除左警察
我都respects 就算唔同路都好
起碼唔會加害唔同路嘅人
因為你地知道自己嘅工作係咩

元朗事件 冇警力
因為去左上環？？！
係咪以後有遊行 其他地區都可以四處搶劫 四處行兇

多謝你地各紀律部隊
除左差佬

好多沙展係深藍，可以將d野調返轉嚟講，話白衫係自衛出手
不過有好多80、90後職員係暗黃，只係無講出嚟

勞教 沙咀同更新中心冇理由唔打 因為要操同打到佢識驚，出返去守福利官 都會比個福利官打到死

十個讚！！！

We connect as one.

各位良心消防員 救護員 海關關員 入境處職員 懲教人員
組織工會點睇??

我今日心情.......

推
元朗遊行 必須正名為反黑大遊行

真正香港人 支持所有為香港發聲的朋友

班黑警入冊果陣香港人靠你地招呼黑警

唯有等佢地改過自新，比機會佢地改過，依家係好既開始

大把 新一代既大把都係身在曹營心在漢

goodmorning sir. thank you sir

香港五大紀律部隊
有三個都已表態，消防、懲教、入境處…
宜家就差海關咋！
你個警隊，真係好撚羞家

多謝懲教手足
遲啲班黑社會、藍絲撐警撚入到監獄，你哋一定要好好監管佢哋

推俾記者登報

海關有喇

入境無論幫辦定散仔都好多係真係打份工為錢嘅大學生
唔會為咗幾萬蚊連良知都唔要，唔似隔離啲毅進仔咁
但老屎忽深藍就走唔甩

呢個真 同rank既就可以屌佢兩句姐 大粒過既你就只可以記住佢 之後清算

柳記玩防暴仲專業過police

法國大革命⋯⋯

搞到有啲想考懲教

！

push 感恩 自己長輩係消防同懲教，而唔係狗

Good morning sir 1
Good morning sir 2

推俾記者

[繼續開花] 海關職員加入響應 支持香港人

😡

連登真係好多公務員

做得好

謝謝

如果係真就好
之前覺得d老職好仆街（雖然有好人）
因為我見盡d小朋友比老職 呃數找 逼人食腳皮 飲尿飲精

如果真係幫手好感動

推呀

香港良心

老既好多深藍
但後生既大多數自己友
香港人加油

同事冇acc代post埋
仲有良知嘅同袍都出嚟支持下啦

香港以你地為榮！到時落力招呼入策黑驚，高官，黑社會！

遍地開花

懲教同警察都係會亂打人
唔好盲目讚懲教

我今日心情好撚曳

光復香港 時代革命

估唔到懲教都有清泉 我家兩老係做懲教 藍到黑啊屌

入面大部份深藍 建議有得揀都唔好揀 父母做懲教 識好多佢地懲教啲朋友都勁藍

多謝各位以證明身

鼓舞人心push

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命。

估你地唔到 柔情鐵漢

你地做到d咩

幫手照顧入咗去坐的義士

推呀！

推 感動 希望多啲人出黎發聲

扭記都connect 埋

懲教巴打對義士好d，佢地並冇犯罪

日月X教都做野

黑狗知恥未

繼食環後

又美國事
咁撚愛國返大陸做獄警仲大把著數

虛偽，懲教同警隊一樣黑暗。

懲教早係6.12已經開始爬山

想喊

對懲教改觀

Connect

整個全餐佢地嘆下

多謝講人話

唔好on9啦
我hea下唔好?
日日打犯你估好過癮

(前職員)

懲教

死監躉抵打啦

幫推 認識同大家同一陣線既扭記

好快全部政府部門都同黑警割蓆

第時d黑警入黎唔好手軟 因為入得黎個d都無人性

光復香港時代革命！

五大訴求

我最期待既畫面！！
More more more
覺醒吧各部門！！

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

想請教一下懲教會點教狗？
係咪特別難教所以要嚴厲啲

冬天刨冰興致高

感動

請問有冇文宣組可以整合所有唔同部門既信，我想幫手印貼出去

頂住

幫朋友po 香港人加油！

我們絕對歡迎香港市民以任何合法方式表達訴求，和而不同正是香港可貴之處係真唔係呀

支持香港人

「高質再開」其實好多人唔係港豬咁簡單 入黎睇下咩叫港犬

入黎睇下極權下既精神病
香港好多人係咁

香港人！

懲教好波

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

thank sir
唔該同學

可以搵 小濤 幫手傳開去

推推推推推

柳就

懲教好波
希望你地會善待裡面既手足

推呀懲教萬歲

727

開始有長輩文謠言開始散佈連登仔當日會發動燒村拆祠堂

求連登仔團結文宣做野

727 和理優 不入村 不開波 會還拖

帶齊裝備 齊上齊落！

請大家宣傳 ！

行動必須謹慎
請以大局為重
用破壞去宣洩憤怒 係呢一刻絕不理智

🥳🥳

多謝巴打
好人一生平安

如果有前警員坐監，一定要執正呢做。

雖然以前畀你哋調教過
不過都係支持

好撚曳！！！

懲教係第二黑既部門，成班上黎洗底你地班連登仔但又好受落，睇見都想笑

老果輩全部藍底

懲教係怕佢D犯做左佢老闆

屌
pish

警察真係笑話
市民有生命危險竟然係消防同懲教做野
下次飛行服務隊出直升機掃蕩

直人民公僕

我們絕對歡迎香港市民以任何合法方式表達訴求，和而不同正是香港可貴之處，我們亦促請政府聆聽社會各界意見，制止社會撕裂。

收到

全世界反黑警

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

[長文] 因時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:

警察戰線:

警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

嘩呢個真係感動
我對懲教署完全唔認識
但外界比我感覺， 同黑警冇分別
原來大家都係正義巴打絲打
Connected

好感動
遍地開花

爭海關未出聲？

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

出左啦

愛你們

加油 💪🏻

柳記都係打份工
我都係柳記人
入面乜人都有
唔好以偏概全
我識好多做柳記都有遊行
希望大家唔好用職業去判斷一個人🙏🏽
咁會變咗政府咁，見到黑衫嘅就話係暴徒一樣
感謝大家
現在我們要團結一致，而不是分化
咁先會爭取到我們期望的香港
加油！

sor大佬 因為未睇到 咁即係8國聯軍打警察

多謝😭

懲教上水
海關去左邊？

我呀姨做懲教但藍到不得了
希望佢知醜啦

Support巴打們

你地對梁帥好啲已經夠了

政府高層為求自保，將會安排警隊前線散仔 享用你哋既服務

連雲海都話最惡搞嘅懲教都出聲
不得了

Weconnect

請好好睇住每位在牢義士

呢啲先係紀律部隊，推👍🏻

可惜我識得個退休懲教，佢極深藍，話班黑社會打得好

時代革命!

香港連連看

全港公務員齊聯署公開指責黑警👏👏👏👏👏

有工程界公務員未

罰你同何妖老母執骨

做警棍既私家雞😉😉😉

👍🏻👍🏻👍🏻所有公務員請表態，講人話啊！

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳7.24 港鐵不合作運動 時間:上午七時半

🥳7.25 休息一天 (有待更新)

🥳7.26 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*

🥳7.27 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎

🥳7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結
集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

🥳8.04 將軍澳反送中大遊行channel

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

元朗單野架旅遊巴用海關logo 接白衫人 而果個旅遊巴公司係專接警察job
即係換而言之 差佬想將呢壇野嫁禍比海關
海關好應該同差佬割席

好好招呼第時入黎嘅克警

警隊下台！

超級感動!!!

有事揾消防同懲教

李漢文，大家記住呢個名

機器壞左 改用人打

love HK

雖然我唔排除柳記今次係米想挫差佬銳氣，因柳記由英治到今日，佢哋一直都同差佬係唔妥，就算柳記已歸警察部門。不過柳記能夠企出嚟撐香港人，唔妥港共政府，都好大勇氣

好感動多謝你地

多謝仍然有良知的公務員

入境就算後生唔係
都唔敢出聲
因為為左升職
為份糧
就算後生有意見
都要睇大佬

黑獄斷腸歌

紀律部隊有冇得整翻個反黑勢力集會？雖然知你地出post表示支持大家都好高興,但真正企出黎會唔會更有力d，更令公眾信服原來d警察真係錯到連其他部隊都睇唔過眼。

光復香港!!!

呢鋪就係連偏藍都睇唔過眼

we connect, and we will connect

海關篇文喺邊

保衛香港！快點幫手將義士放曬出黎！

但你呢個logic同時都叫我地信警犬入面有好人

快啲放義士出黎啦，得你地救到佢地！

全部坐～低！

支持~

謝謝！

我信的，三萬個都係壞？ 真係見過好警察。

班黑警玩大咗啦

家人都係你哋同事，佢都睇唔過眼個政府咁。
仲話部門啲老鬼就好垃圾，但班後生有得救

好波，加油。

向極權政府説不。

見到
紀律部隊

感謝有正氣、有良心嘅懲教兄弟

唔好有相果part。。。

你們的支持是非常重要。

謝謝你們。

好多

對天琦好D呀！

其實唔好手寫字同見到相，危險！環寫就搵人代寫

只可以講家下就有懲教企出黎
證明兄弟咩人都有

應該好撚多紀律部隊都唔妥狗察

睇完何家山墳霸官地
依加又睇到依單 開心曬

標左幾萬滴馬尿
巴打有咩事記得開post 我地全部人都會撐你

懲教巴絲
天琦還好嗎 近況如何

傳聞有狗賊都想推柳記出黎擋 柳記大部分人都say no 搵鬼同佢擋

connected 推

都係幫自己友遮，懲教員要管倉裡嘅黑社會
都有唔少過節，比警黑一家親後一定到佢地頭上
沒有冇源冇故的愛，也沒有冇源冇故的恨
共產黨話串聯大多數喺啱嘅

企係香港人呢邊，一定支持

搵到啦 巴打 唔好我

向你哋致敬

多謝一齊加油

推推推

休班警幫人新聞我都唔知幾多年無見過，非禮強姦就大把

thank you sir
we connect

好感動, 多謝各位紀律部隊人員支持

出名紅底不問世事既懲教竟然出聲
遲下我入黎唔好彈我jj

柳記大哥

對你地冇好感
監獄入面咪一樣濫權打人老屈

但係最少你地有良心過黑警少少
勉強比個like你啦

push
多謝你地!

我冇野講

有冇一個post可以集合所有呢d圖

懲教想洗白咋

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）（不主動但自衛）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任+五大訴求）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

啱呀，同你啲伙記講嘛。

懲教都好黑囉 咁樣影張相我睇唔到有咩意思

今日唔做野，第時會後悔，部門而家入面班深藍點解要咁講，因為佢地一成不變，食古不化，成令到部門有咁多不公不義既事發生，我地要抗爭，要記住10年後，20年後係我地既世界，唔通仲要活係佢地既思想同控制之下？

多謝香港人

阿Sir今日心情好撚曳
要請白衣人食雞翼

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

為了釋除公眾疑慮，我們促請成立獨立委員會，嚴正調查事件，以正視聽，保障紀律部隊，包括警察的聲譽.

文宣適用，攞去貼淺藍page，做長輩圖

你地先係真阿sir madam

第一次見到VMV 有想喊嘅感覺

保安局轄下6個紀律部隊入面
如果連GFS都有埋就真係

利申:唔係逼人表態+G持GFS升格成為獨立職系

光復香港 時代革命
革命唔係得把口，有實質作為值得鼓勵

個班係廢柴一喝佢哋就好似死狗咁

重分咩黃藍? 同黑底割蓆人人有責

其實我好想講 收左工我只係一個香港人！！

支持警黑勾結嘅人已經唔可以用深藍嚟形容, 直情係黑底黑社會

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

柳記

柳記既手足 如果第時鋤得入是但一隻犬既話 記得好好咁懲與教

你好! 其實我有警察朋友都面對好大的壓力, 佢哋都好不滿政權, 其實佢哋放咗工, 都係香港人, 我相信有唔少警察都仲係好人。
再者，若果有人話所有年青人就等於暴徒, 係搞事份子, 我深信大家都好不滿。呢一刻真係唔好再以偏概全, 用類比論證去預判某一類人, 記住呢刻係要團結香港人, 不論年紀, 不論職業, 只要大家有共同理念, 就要互相支持!

支持所有政府部門同時罷工
遍地開花
向林鄭柒婆施壓
回應五大訴求
落實真普選後問責下台

黑警如果有好人既，麻煩即刻割蓆辭職
否則我仍然會維持「警犬無一隻係無辜既」呢個信念

多謝你哋，幸好香港仲有你哋😭😭😭😭

推！！！！！

巴打加油！！！

sor, 無做好多年
不過最近日日都教化緊佢地

將佢地由藍轉緊做黃

努力中

警察高其他所有紀律部隊咁多人工，好做嘅話點會走

多謝您們

懲教仲有好人
多謝你地！

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

聽講懲教好藍, 巴打好勇!

好多主任級! 好感動大家咁團結

放梁天琦出黎啦

可唔可以請暗角七警食雞翼

香港人加油

咁多主任級

Respect! 終於見到柴頭

[url=[/url]

一定特別關照，悉心呵護，每餐都有雞翼同芥蘭，保證有營養！

唔好意思嚟遲左

懲教巴打

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

呀sir心情今日幾好喎

遲來的支持

［img]
推一推

推一推

以我所知，懲教深藍

米傻啦，果啲所謂支持我地嘅政府部門員工，show 吓pass，作篇感性文呃吓like 就得，要佢地撥亂反正，拒絕上頭命令，或者做多少少不合作運動，冇可能。

其他所有政府部門都係，香港市民唔係感性到咁樣就收貨。

停止再like 再分享政府部門支持言論。認清敵人，敵我分明，恥與為伍。

懲教職員
你地老頂胡英明發聲明效忠流氓政府呀

各位巴絲
小弟見到好多遍地開花嘅post，好感動
不同行業嘅巴絲都出嚟發聲

但係因為連登啲post好散同埋facebook接觸到嘅年齡層面相對連登會更加廣
所以開一個facebook page去整合一啲政府部門同公營機構嘅遍地開花post裡面嘅相

點解淨係整政府部門同公營機構呢？
因為佢哋發聲嘅震撼力比較大同埋小弟能力有限，未能夠整合晒各行各業嘅post

如果有巴絲其實只係想post喺連登，而唔想擺喺facebook，歡迎pm我，我會即刻delete返

而如果有喺政府部門或者公營機構工作嘅巴絲想post去facebook，歡迎喺facebook pm呢個page:

兄弟爬山，各有各做

係咪堅架？